有無人毒到連係lihkg開po都驚無人理

次次都check清楚有無打錯字
心驚膽跳咁禁送出
然後每3秒f5自己個po一次

等我理你

po都唔敢開

lihkg 有愛

依家即刻開個啦
我就係成功例子
依家行步路都型仔過人

邊緣人開個post都邊緣過人

ok推到1001

唔想靠母幹

成功需母被幹

每次見無人理仲會偷偷正皮自己個post

唔覺 ，真心係比人多真人互動
以前高登唔係五毛打手推就勁易沉底

我明呀屌 現實就是如此無存在感

有 瘋狂f5

我

驚

有人理個陣會不安 無得救

今次醒左 開係感情台

好驚比人屌老母

咪又係沉

所以我都未開過post

輕輕一推

無錯

開膠post好正
必試

我明呀
一諗到自己講嘅嘢會比其他人見到就覺得好淆

我留完言都會狂f5

不要再說了

我應你啦

垃圾

渣ga

毒到開post 要自己推post

誰偷偷留下負皮

topic terminator

現實冇人理，網上都冇

收皮啦 死毒撚